跟著空投大師凱爾巴斯Kyle Bass分析一下阿里巴巴的賬本

現在，讓我們跟著空投大師凱爾巴斯Kyle Bass分析一下阿里巴巴的賬本。

一位「神秘客戶」雇傭了視頻中的嘉賓史蒂夫對幾大中國在美上市企業進行審計。他們毫不意外地發現了阿里存在大量的造假。問題既是出在審計規則上，也出在企業 自身上。更重要的是，它通過VIE架構隱藏了阿里真正的所有人。

凱爾巴斯在視頻中風趣的表示，如果你是阿里巴巴股票持有人，你應該派 特種部隊去把馬雲揪出來，讓他對阿里的財務做個交代。在幾個中國企業被踢出美國證券市 場之後，真正的大鰐阿里巴巴會不會是下一個？

凱爾·巴斯（Kyle Bass)

留名學野

Alibaba股權都好複雜